贏咗個學位 輸咗個男朋友

Asso sem4頭一齊
好多時間都只能放係學業
趕功課面試好難有時間見
有時一星期都有見3次
有時就成個星期無見
明明應該係熱戀期但投放唔到太多感情
擺唔到好多時間係佢身上

隨着學期越嚟越快完
到我越來越愛佢
終於有時間好好享受一齊嘅時光
佢就話好似返唔到當初嗰種熱情
(散略好多其他野，當然唔單止學業)

有朋友叫我理智啲
邊個讀得asso唔係一心想升番上去
學位係一生，但佢未必係一世
我明白但好遺憾冇好好珍惜佢

有愛，就要好好抓緊

咁鬼多屎屎

臭雞

咁又開始

其實你地係咪中左降頭

咁都叫愛 擺明呃下蝦條

宜家拿左個學位未

拿了

咪又係有個陣唔珍惜 冇先嚟後悔

你fd講得岩

畀番個男朋友人地la

收皮啦臭雞
扮乜撚野呀

咁就散證明佢都唔係好愛你姐

sad
我反而係好想兩邊都做好
搞到自己好辛苦

我gf都係忙人黎 但我依然好愛佢
Go get a better one

希望你唔係我個ex
係既話 我屌柒你老母
唔係既話 祝你值得更好

學位係一生，但佢未必係一世

雖然係岩，但係我都係覺得好仆街咁樣對比

好岩，愛情應該要自私D

證明左你係一個自私嘅人

我都覺，係啲fd咁講姐，唔係我咁諗既又

我都知自己處理得唔太好
不過真係好難兩邊都兼顧得好

你有offer?
恭喜

你潛意識都咁諗，所有女人都係雞

咁除左男朋友仲有其他因素既巴打
我家人都一心想我讀得番上去
都有唔少壓力

有無同佢傾過?

唉
我都煩緊呢樣
我應該點好

個抓字好突兀

其實真係真愛大家會體諒你忙 又唔係完全唔見
But 咁都比人屌係臭雞係咪有撚病

有呀
佢話如果係佢佢都會緊張學業先
asso真係唔同啲(唔係hea讀
要上去就要付出好多

On9當有趣

你女友好忙？

咁佢仲點解 ....

讀咩科

同意
睇完就算因為唔需要回應任何野:0)

多謝

壓你老母力啊 我邊撚到有比壓力你 我專登請假同溫書 有時間都想陪住你 你呢？淨係諗到自己 自私就認撚左佢啦 祝你全家兄弟姊妹讀撚到博士都單身到老

放心巴打我唔係你既ex
我讀v.a

冷靜點
我係指家人比我既期望同壓力

攞左就係大學搵過個啦 come on james

我咁諗所以中學都miss左唔少女

入到u 識個仲好架喇

Asso 仔就算數喇

佢唔係讀asso
依家無讀所以大多數時間都得閒

我揾緊女朋友……連熱戀都無試過呀我😖😖

點解一定要二擇其一呢?

有咩問題？點解女人一定要依靠男人
到時讀唔成書靠男人過世？
點都會俾人鬧臭雞，戈啲叫性別歧視
有愛情唔等於要放棄前途
我同我男朋友dse戈時我夠係讀書唔點理佢
一星期見一次面
考完咪又係有返熱戀期到依家就嚟3年
唔係你選擇前途同愛情嘅問題
係你選擇嘅對象嘅問題
更何況你男友明知你final yr

講咁多咪又係asshole

升中四了…

講得好啱
哩啲先係有質素既留言

係啊你老母 屌你老母 就係鐘意搵藉口
自私就認啦
遲下畢業出黎 家人希望我搵個2世祖嫁撚左佢

係你就係你
無論學位定關係

Sem 4先黎chur?
Non ju收人都係睇到sem 3 gpa
你本身都係邊緣人？
不過樓主 如果係因為忙就冇晒feel 咁其實呢件事遲早都會發生 你都要學識同人分享 唔係一忙就選擇消失發生對方咩事都唔理

因為我讀v.a
所以sem4 interview
要做好多work去整靚portfolio
GPA一向唔差
但驚臨尾香，因為fail嘅話offer都會無左

成個sem好似見唔多過5次

你簡得岩，佢令願自己開心，無視咗你學業同前途咁自私，你朋友講得岩，學位一世

都係一齊左幾個月收皮啦

你做得岩，男朋友可以再識，但學位係人生最後機會

利申：我贏左學位，輸左兩個best frd, 但冇後悔

點解一定要搞成咁？ 你做到咁第時都會話因為工作而放棄家人架姐

其實分配好時間的話 兩個人生活節奏唔同都會夾到
好睇你咩心態對待呢兩樣野 我兩樣野都覺得重要
我自己都經歷過asso 但都一定有時間見男朋友 而家都上左U
所以話讀書根本唔會係一個大影響

其實點解會係輸左個男朋友

只可以話係不對的人 出現在不對的時間

三人行？

你post上黎都係搏大家認同你姐

都要睇下佢best frd係叫佢去玩定點
frd都分好多種
除非話係岀賣佢地先上到u

你冇問題你男朋友問題

無諗過
只係覺得淨係識講臭雞個啲好無質素姐

佢地係熟到我老豆老母都識，但我冇同父母講絕交，間唔中老母都問我佢地點
讀書係其中一個原因，仲有其他理由引發問題
但最令我不滿意係次次我溫書考試佢地就放假問去唔去旅行去唔去玩，但到我放假佢地就話玩完番來要番parttime, 明明佢地仲放緊假。平日唔會約到一係話拍拖一係自稱忙，其中一個成日講大話

不過冇所謂，老豆老母知我有offer後好開心，彌補到dse時既錯誤，
加上而家冇朋友仲多左唔少時間追夢想，真正做到自己想做既野

讀得asso緊係想升上去
咁佢升唔升到？

關讀書咩事，我full time 番工，夜晚part time degree, 一星期番四晚，日日見到女朋友， 感情非常好，成績輕鬆3
重點係你地願意花幾多時間去同相方維繫

同問
我有fd上左莊 但無左個男朋友
其實無話臭唔臭雞 睇你自己點取捨姐
大家有大家既路 仲鐘意人咪試下箍煲

話自己忙做籍口真係無撚敵

你係咪忙到飯都唔食？ 係咪忙到無做過非學業上既野先？

唔分配好時間比另一半 你都唔係好愛佢咋
而家係無左先後悔下內疚下咁

出到黎做野 你重忙呀 唔洗拍拖嫁你